<resources>
    <string-array name="encouragements_friend">
        <item>有时，一天中最好的计划就是呼吸、喝茶，不强求自己去完成什么壮举。</item>
        <item>你的脆弱并不代表你软弱，它让你真实。而真实才是最宝贵的。</item>
        <item>我爱你，不是因为你“应该”成为的样子，而是因为你现在的样子。</item>
        <item>允许自己不在状态。我们都有需要充电的时候，这完全正常。</item>
        <item>你的笑声是我最喜欢的背景音乐。愿它在你的生活中更常响起。</item>
        <item>不要为占据空间而道歉。你有权站在这里，闪耀且引人注目。</item>
        <item>如果今天你只是“挺过来了”，那也是一种胜利。明天会更容易，我就在你身边。</item>
        <item>我们可以只是静静地待在一起。你不需要为了留住我而刻意寻找话题。</item>
        <item>你的“小怪癖”不是Bug，而是独特的Feature。别为了别人的标准去“更新”自己。</item>
        <item>紧紧拥抱你，让所有的焦虑都随那一刻的呼吸消散。</item>
        <item>你不必完美也值得被爱。现在的你已经足够好。</item>
        <item>我们约定好：当世界让你压力山大时，我们退后一步，而不是硬着头皮向前。</item>
        <item>直觉在耳语，逻辑在尖叫。今天，听听耳语吧。</item>
        <item>我很自豪看到你如此爱护自己，即使世界并未察觉。</item>
        <item>你就像陈年佳酿：当你不再迎合别人的标签时，才最迷人。</item>
        <item>亲爱的，你超棒的！</item>
        <item>今天是个适合快乐的好日子！</item>
        <item>你会挺过去的，即使现在感觉生活一团乱麻。</item>
        <item>你的微笑能温暖整座城市。</item>
        <item>咖啡泡好了，烦恼先放一边吧。</item>
        <item>你比亮度调到满格的手机屏幕还要闪亮。</item>
        <item>听着，哪怕你今天只是洗了个头，你也是今天的英雄！</item>
        <item>去买那块巧克力吧。大脑想吃，就得满足它！</item>
        <item>你看起来美极了，哪怕你自己不这么认为。</item>
        <item>如果生活递给你柠檬——带上龙舌兰，我们来聊聊！</item>
        <item>你的穿搭简直绝了。我太爱你的品味了！</item>
        <item>今天的一点小进步，也是迈出了一大步。</item>
        <item>别理那些不欣赏你的人。他们只是还没达到你的高度。</item>
        <item>你像稀有的美酒：每一天都变得更有趣、更酷。</item>
        <item>记住：你是头等奖，不是安慰奖。</item>
        <item>哪怕穿着睡衣、扎着乱乱的丸子头，你也是时尚Icon。</item>
        <item>发张自拍给我，我能找出一百个理由证明你是女神。</item>
        <item>世界可以等，等我们喝完这杯茶（或者更烈的）。</item>
        <item>你是我相信“这世界存在超酷的人”的最佳理由。</item>
        <item>如果有人欺负你——告诉我，我已经在搜他的地址了（开玩笑，但我一直在你身后！）。</item>
        <item>如果这一天是个柠檬，那我们的盐和龙舌兰在哪呢？</item>
        <item>你看起来太酷了，连你前任的前任都会后悔没能认识你。</item>
        <item>直觉从不撒谎，但那个男人很可能会。听你自己的！</item>
        <item>我们就像Twix饼干——在一起更甜、更有趣。</item>
        <item>哪怕你今天拖延了一整天，你拖延的姿势也该死的优雅。</item>
        <item>记住：如果我们一起吃甜点，卡路里就不算数。</item>
        <item>你像极其罕见的iOS更新：人人都想要，但不是谁都能驾驭。</item>
        <item>别再分析他的消息了，走，我们去挑双新鞋！</item>
        <item>你的魅力连最差的Wi-Fi信号都挡不住。</item>
        <item>如果世界疯了，我们就建一个自己的世界——里面全是猫咪。</item>
    </string-array>

    <string-array name="encouragements_sister">
        <item>我们分享的不止是秘密，还有沉默。我珍惜与你共处的每一分钟。</item>
        <item>你是见证我生活的第一人。谢谢你陪我一起成长，即使我们相隔遥远。</item>
        <item>你的疲惫不是审判，而是需要被关怀的信号。允许自己被宠溺一次吧。</item>
        <item>我记得小时候的你，看着现在的你，也已经爱上了未来的你。</item>
        <item>我们的分歧只是名为“我们”的长句中，小小的逗号。</item>
        <item>别一个人扛着。我的肩膀永远为你预留，无论是泪水、疲惫还是远大的理想。</item>
        <item>你是我的基石。你站稳了，我呼吸也会顺畅些。</item>
        <item>允许自己犯错。在我眼里，你永远是我最大的骄傲。</item>
        <item>你的善良是我们家的宝藏。守护它，但别让它耗尽你的心力。</item>
        <item>当世界太吵闹时，请记住：我有这一句安静但坚定的“我在”。</item>
        <item>你成长，我也随之成长。谢谢你即使路途坎坷也与我同行。</item>
        <item>别和别人比。你有自己的故事、自己的根和独特的节奏。</item>
        <item>我相信你的“明天”，一如相信我们的“昨天”。</item>
        <item>你拥有不完美、不一致和真实活着的权利——我永远捍卫它。</item>
        <item>跨越岁月与距离拥抱你。你是我血脉里的喜悦，是我的避风港。</item>
        <item>坚持住，妹子，我永远站在你这边。</item>
        <item>允许自己不完美，这才是你真正的魔力所在。</item>
        <item>身体是你的家。今天请用满满的爱去照料它。</item>
        <item>世界正需要你身上那独一无二的光芒。</item>
        <item>去买那束花吧。不为什么，只为送给你最爱的人——你自己。</item>
        <item>你比想象中更强大，比现在以为的更智慧。</item>
        <item>如果今天不顺心，请记住：明天是崭新的一页，也是新的机会。</item>
        <item>穿上那件让你感觉自己像女王一样的衣服。</item>
        <item>你的梦想值得为之奋斗。别放弃。</item>
        <item>记住：你是我生命中发生过最好的事情。</item>
        <item>你的声音很重要。永远不要让它被淹没。</item>
        <item>我知道你的力量，即使你自己正在怀疑它。</item>
        <item>你是一颗火星，能点燃伟大的构想。</item>
        <item>休息吧。整个世界都可以等，等你攒够力量。</item>
        <item>对我来说，无论你什么心情，永远是第一名。</item>
        <item>深呼吸。仅仅是做你自己，就已经做得足够好了。</item>
        <item>你的善良不是软弱，而是你最强大的力量。</item>
        <item>为你每一个不为人知的小小胜利感到自豪。</item>
        <item>记住，无论你是否“高效”，你都值得被呵护。</item>
        <item>隔着千山万水拥抱你。你是我的灵感源泉。</item>
        <item>你体内蕴藏着巨大的力量，或许你还没发现，但我看到了。</item>
        <item>只要知道：哪怕全世界都反对你，我也永远在你身边。</item>
        <item>你的“缺点”只是让你与众不同的独特印记。</item>
        <item>别把你的第一步和别人的第一百步相比。你有自己的节奏。</item>
        <item>你的感受很重要。想哭就哭吧，我会握住你的手。</item>
        <item>你值得世间所有的温柔，只因你就是你。</item>
        <item>在心里给你一个大大的拥抱。你是我最亲的人，也是我的骄傲。</item>
        <item>允许自己今天只是“存在”，而不是去“达成”。</item>
        <item>你的灵魂闪耀着光芒，云雾遮不住它。</item>
        <item>你是个宝贝，我会不厌其烦地每天提醒你这件事。</item>
    </string-array>

    <string-array name="encouragements_coach">
        <item>成功不是透支的竞赛，而是按自己节奏进行的马拉松。倾听你的身体，它最懂你。</item>
        <item>你的“必须”终有一天要变成“想要”。如果还没重合，给自己一点时间和空间。</item>
        <item>边界感不是为了说“不”，而是为了对自己真实的价值说“好”。</item>
        <item>休息不是高效工作的奖赏，而是动力。先加满油，再出发。</item>
        <item>你有权改变主意。成长不是直线，而是让你在更高维度找回自我的螺旋。</item>
        <item>别再等什么“完美时机”了。它是由你迈出的第一步创造的，哪怕那一步还很犹豫。</item>
        <item>你的价值不是由任务清单上的勾决定的。你存在的本身就有价值。</item>
        <item>没有自我关怀的自律会导致崩溃。对目标严格，但对路上的自己要温柔。</item>
        <item>别把别人的期待误认为是自己的野心。悄悄夺回你的方向盘。</item>
        <item>对变化的恐惧，本质上是对所珍视之物的尊重。小心行事，但要行动。</item>
        <item>你的目标是你的幸福。去攀登高峰吧！</item>
        <item>你的成功是对那些怀疑过你的人最好的反击。</item>
        <item>前任只是一个通关了的关卡。忘了他，前面有新的大Boss等着你！</item>
        <item>职场上的那些坏人之所以生气，是因为她们没法像你这么优秀。</item>
        <item>忘了他吧。你是钻石，而他只是不懂珠宝。</item>
        <item>你的拒绝就是你的超能力。使用它，无需愧疚。</item>
        <item>边界不是墙，而是过滤掉那些不配出现在你生活里的人的滤网。</item>
        <item>投资你自己。这是唯一永远上涨的股票。</item>
        <item>你是自己故事的作者。别把笔给别人。</item>
        <item>错误只是为了获得经验而交的税。交了税，就继续走。</item>
        <item>别把你的魔力浪费在那些不懂得赞叹的人身上。</item>
        <item>你的时间太贵了，不值得浪费在消耗你的人身上。</item>
        <item>如果有人试图打击你，说明你已经远在他之上了。</item>
        <item>你不是“之一”，你是“唯一”。我们对复制品没兴趣。</item>
        <item>站起来，扶好皇冠，去按照你的意愿改变世界！</item>
        <item>黑粉就是你的免费广告商。让他们干活去吧！</item>
        <item>别看他的动态了，看看你的账户余额吧。</item>
        <item>你不需要很“方便”好用。你需要快乐且成功。</item>
        <item>你的潜力是无限的，别为了让别人舒服而压抑它。</item>
        <item>在任何不明朗的情况下，把筹码压在自己身上。你不会输。</item>
        <item>你的恐惧只是一个指示牌，告诉你哪里是你成长的方向。</item>
        <item>要么你驾驭这一天，要么这一天驾驭你。选一个吧。</item>
        <item>想得太多，做得太少。先开始，动力自然会来。</item>
        <item>舒适区是个陷阱。真正的生活从感到恐惧的那一刻开始。</item>
        <item>别再为你的成功感到抱歉。这是你靠努力赚来的。</item>
        <item>如果你是房间里最聪明的人，说明你走错房间了。去找更大的舞台！</item>
        <item>别等什么灵感，建立自律。它能带你去动力达不到的地方。</item>
        <item>你不是“难搞”，你只是标准高。别降低标准。</item>
        <item>你的精力是货币。别把它花在不产生红利的人身上。</item>
        <item>昨天的限制就是今天的机会。扭转局面吧！</item>
    </string-array>
</resources>